[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3974)

FAST

照舊 負評贏大錢

拖8

3連c please

h

快啲入波

兩注中晒就 10 1 100

般尼快入

999999

Lm

我

lm

找卡數單刀 ＋大大力撞眉

我了

LM

屌奶星半大又贏 d半大狗又出番哂黎

柏林聯入多3粒 gogogo

有

入未呀熱狗屌你

卡數1:1

成班馬會間諜

拖8

3連c please

10 2 200

04 04 04 開大未

04 8.5S 有冇同路

找卡數cup

係都俾人入先

Ok support u

求意甲角球雨

列c大波

得2c半大 有冇公義

1

意甲好難下

數牙數牙 熱般

Goal 1:1

我要角球啊 屌你老母

7.5b 成功

般仲炸唔炸

般尼都係2：0

德甲兩注jump 晒 有無角球雨

般尼真2:0

冇炸啦掛屌你

般尼半大！

炸

Rb 04

西咸送禮

閪咸半場都過唔到

搬泥半大們唔使針啦

Mk don好撚廢

超多半大...走寶...

大岩蛇出料有咩可能唔中 做馬都做比佢啦

贏到好悶，有冇人派

數牙數牙

唔洗驚 d半大狗中幾場繼續買好快又會針哂

今日轉陣玩角大又變半大日 仆佢個街

幫手叫拖刷3角

鎚仔呢隊野 西撚過西魚 真係可以場場輸

屌你老母咩委屎咸

閪咸真2:0

卡數！！！！

找卡數再Ng

鎚半6全14是夢嗎

半大狗出哂黎

喂牙 一齊數熱般角牙

大岩蛇

咪燈

想問班垃圾輸到0-8未

熱狗跟隊半6全15 ok?

Ok 等收錢

多謝大岩蛇。堅癲

岩蛇重有無水

支持

輸極都有人買

斷葉士域治

對唔住 知錯

即場萊比錫第4球

彩 8c完

紐狗拖連角 輸撚哂 88

2-1！！！

龔b想喊 可不可以借個膊頭比我

知錯了

Diu u

華西

意甲成日都買中d紅牌比人456 然後唔補時 上次阿特

扭狗開11.5中位數送錢送到

屌你米禾爾

修仔 半4全11 ok??

屌奶星 72％都豬唔知點賭了

屌你咩

可否燈到西咸2:2？

點解紐狗可以初盤11.5

收到。哈化4

乜撚野卡數補5分鐘

般茅再入好嗎

即場屌你老母 重注

冰場？

第4球要勁中了

西咸輸多球就有份

西咸一腳射門都無

拖8.5b

但繼續冇角

般茅好刷得 但紐狗唔刷

修狗比人屌到半場都過唔到

笑到

小注跟下岩蛇

1c 好刷得 同林鄭好打得有咩分別

好在

全日迫害角大

般尼今日被禁屌
半場都過唔到
點會刷

咪撚刷住 半角細頂到褲穿窿

04 04 04 04 04 入未

派未 次次入完角先紅牌

兩隻都要頂 你玩2.5呀？

比多幾粒黎啦 04

明明有場柏林聯 揀撚左 rb 全格未呀

04有暗湧

吹雞啦屌
半場補5分鐘托7咩

我指佢之前連開左5場角大

邊撚個正評呀 賭咩輸咩啦

04對家12m

中晒熱同般咪派lor
今日贏個d分買晒呢3注牙

Sor lor

波蛇我了

3c細呀
屌

哈化快刷

德甲又全角細

Dllm04

收錢啦，派未

04真係賤種黎

即場有咩買得過

算了你派比其他人 100拎黎餵狗

rb 4

04

派西咩 追返英超條過關數炸
又要追華西條數了

打機算 一陣再出黎吠下鎚仔角

屌你 04真係賤過地底泥

柏達個種廢

仲🈶️時間

德甲4x1 斷免恩c 屌你老母閪

屌買幾萬fate咪得，你仲有7分鐘

04快撚啲穿盤啦

Mama下半場卡數點部署

柏達02

緬恩斯比人炒完8蛋都買

斷撚夠1未呀
比我嬴番次過關得唔閪得呀

半格都偷笑

仲記得上次又係買佢半一上盤臨尾幾分鐘比人絕殺

又收錢

100都係錢
一場-8
一場-6

Rb快撚啲 3-1

你咩位入？

04 rb

好快中

想喊了

咪gel

巴黎有冇陣睇？

大蛇之力

04既半一成撚日一係得半格一係輸7埋

剩係買左第三格

哈化刷啦 5.5b

屌你老母04

修頓西咸腳都未撚起過

炸咗

無包皮

Hot Dog 12.5b?

13.5

進取型

哈化刷未呀屌你

04 21

04 2-1

你老母04 好地地2 0唔得既 係要 2 1

04 goal 入波得
咪刷

原來晏d有閪鑽

係要人屌臭g 04

04 CUP 未

上面句野就係你朋友？

04 穿盤好唔好

RB冇攻勢？

04 比多球

係 無敵馬拉松周六日

跟左 再輸block你

斯巴達

04 rb 俾多球

點解亞冠決賽要分2場咁ON9

唔出我=輸

華倫1.5 好似追得過?

Rb封乜

買撚埋條命落去，播iron man食kfc on99

直屌贏 1.6 唔買盤 盤on9先買

2-2

因為西亞班仆街想嬴,但又嬴唔到, 所以出依招

齋win 1.75 map1

愛狗走未

熱出WINKS做乜9.....

華西 唔贏又要食白飯了

因為要造俾紅鑽熱血反cup

中左10 1 100

白飯都冇得食

西咸唔贏 我白飯都無得食

應該我走先

臭格 入波未

Ok 280得唔得，想食放題有+1

.

rb可唔可以穿盤?

好

22

差d

賤種04

04和了

On99

認真，黑絲可以開始追上盤同大波，9-10月咁西係因為7-8個正選傷撚晒

Rb gogogo

屌你老母04又比假希望

數牙數牙熱錫般韋

04條後防

哈化入未

哈化快刷啦5.5b

04再入啦屌

04⋯⋯

其實成個德甲都係咁

豬蛇我了

熱狗2;:0完場

熱狗入唔入到一粒都成問題？

斯巴達！

rb入多球全格得唔得

rb 入未

熱刺主場俾升班馬屌打

Blacklist 04 次次買佢都閪

老老實實
五大聯賽德甲都算最難賭 點解咁多人賭

修仔 -6ccccc

04又要屌 煩唔煩呀

4x1斷 04 屌

04我屌你老母

呢隊賤種 屌都廢事

Rb入未

😭愛記廢到

愛狗我屌你老母?

屌你老母愛記

岩蛇請發功

Everton西足咁多場就咪買啦

04 3-2

屌 rb都唔撚攻

3:2

免恩c 10分鐘反cup！

喂 04你想點

04今次真係頂住得唔得

你老母04快手42

正臭雞04

04 rb穿盤

買左04嘅手足而家補個和

閪波夜

04 頂撚住..

買左94班手足仲唔補和就抵你地死啦

企係atm諗住04輸就入錢
屌你老母入到3:2都食唔到錢

發達幫屌你老母 唔撚入12碼

緬恩c追和100 反cup300

即場愛華頓第3球

閪咸上力，買和

唔好咁喇

找卡數ng 個勢唔錯

3串1 ng 差哈化 中左收3k

華西入未呀

加油

04 04 比力啦

哈化-1c

熱狗走盤都好啦

Rb全格試下？

頂唔頂到都係問題 上次對科隆都閪

英超做乜鳩卡哂係6c

伯恩茅斯俾粒嚟

跟

中左派你

熱對家FG

04 RB 頂撚住

找卡數CUP 未

RB撐住呀

04立即完場啦

華西入啦

快了

修仔 -4C

Rb goal

咩話 rb唔止半格？

rb goal

屌你老母fb

Goal

RB!!!!!!

入未呀熱狗屌你老味

Rb

岩蛇中

Rb1:3
04 入多球

德甲 22:30 85 哈化柏林 1-3 RB萊比錫
所以話哈化柏林買佐既真係要驗腦

RB!!!!!

紐狗真係有c 就入波

穿穿穿!

德國波尾段總有絕殺

有無人推紅鑽

華西上盤比力

04 頂住

般尼第三球 對面個龍

我了 快

搬泥!!!!!!!!!!!!!!!!

西咸個龍送左兩球了

Cup ed

般尼 卡數 錫飛

頂住

04你老母臭系

熱1;0

屌04幾時死..

屌你老母04幾時死？

1:0

我屌

04入多球啦臭閪

上啊修仔

頂
要頂住

入，比人入

04玩夠未

04 3:3

紐狗送錢送到

04同rb真係有一隊開唔到點知買左04

04真係33

我屌都廢事 04

米禾爾我屌你老母呀

找卡數2:1

我串埋左

唉 做咩唔大腳清 錫紙

04唔補和正on9仔

伯明

CLS場場有波入

錫菲聯咁樣送禮

錫菲個後衞派膠

愛狗咁多機會都唔入 一齊落去 好行唔送 !

個心跳到爆血管都似

德甲又玩3：3

成件事好撚岸尻

愛記個種廢

終極撚狗04

04 dllm

華西炸

錫菲

想死

德甲4x1 斷04
想補多次飛都唔得
入多球啦04

1:1

04極限撚狗

熱狗nba1:1

正氣rb

英超盤王!!!!!!!

11

04隊波伏過太多次已經

即追和

對家隻28號仔勁撚到美斯咁，連中三元

熱刺

熱狗1:1

以後長追04對家

輸埋 降班la dllm

04比左咁多次機會你地補和唔係有人冇補掛

熱1:1

rb 14

德甲 22:30 89 哈化柏林 1-4 RB萊比錫
RB勁撚到

nba

rb

1-4 Rb!!!!

集氣04入返球

RB正氣都癲！

rb全格3.5/4

04我再三屌你老母

rb場場大炒

Rb 上盤x 柏達10.5b

熱狗

錫飛好波

屌佢4567次

Rb係咪唔撚會輸波

買04果班2-1唔補都算 3-2都唔補抵輸啦

1-4 抵死啦哈化0角

24

屌你 咁都var

華西伯明翰快入

熱var

派?

04賤D定係漢保賤D

屌佢老母

般尼正氣到3-0都繼續刷 準備3格

Rb頂實全格 唔該

嘩 屌你 又黑

真

22:30 90+ 哈化柏林 2-4 RB萊比錫

Eaay gel

錫咁都offside

熱狗個VAR好笑

頂住全格呀RB

痴撚線var

rb 42

錫狗var offside

唔係咁都吹offside 好撚黑

含撚啦屌佢老母

愛狗可以再入波嗎

屌你 英超睇咩VAR

4444444 -7c

錫菲聯腳指 越位

痴撚線 食屎啦var

英超VAR真係CLS

修仔係咪12？

揸唔緊個信念

var is______

打唔打架，熱身熱兩個鐘。。。

咁撚樣都叫OFFSIDE...

腳指公

04幾時空難

屌咁岩蛇入左兩粒先還番粒哈化

今日買角輸能死

英超VAR真係好垃圾

佢個拉線好濕勁

笑死 畫到咁樣

04 仆街啦你

般尼真係好正氣 場場比人大炒/炒緊人都會落底刷角 唔似熱狗

7連角準備

on9 VAR

04絕殺啦屌

叫明顯啦 之前個d越條毛咋

個var cls

笑4 對BOOT又黃 條線又黃色 任佢畫落去

Var真係好on9

04絕殺入夠4球啦屌

Dllm 唔係咁開心啊話

足總又幫熱刺

仆街 中錫紙同格蘭 但西咸

德甲全客盤

Mma刷角啦

亞冠無人買?

笑死咁樣拉線

熱錫唔刷角 睇來派唔到lu

一陣多仔

04真係屌你老母
打nba咩

有冇人有一齊買般尼大角

垃圾04

個VAR好撚黑暗

修仔反cup啦

04上盤是夢嗎........

-1

Blacklist 啦

愛記咪玩.....

入$啦

熱狗又茅又黑哨
點解仲有人支持

熱狗小注無入球了

我錫

你話熱狗有人舉手越位都算啦

555555
Y六連角

角球真係好難玩 屌你般尼3:0 d角最撚多反而係佢

一陣多仔撚

般尼茅夫角球叫都無得叫

熱狗場波下半0角

666666
5連角

修狗角大easyyy cashed

拜狗對親多仔都上哂力

華西入啦 輸到傻

同路 英超中遊嗰咋多數都大

藍絲都支持黑驚啦

國米有無同路？

事前飛想中

愛記點撚樣

垃圾04 blacklist

勿擾

VAR

找卡數3:1 未啊

屌買04場場都要叫 場場撚狗

中

李斯真係直屌佢-1

好正既比喻

五連角未啊dllmcfh

華西開始有勢
高水主勝抵屌

熱狗刷角未

李城今晚賣分

上力啦修仔

今日有運仔..買錯04 6.5S都頂到...

輸硬阿狗大戰惡過狗

04果種廢真係唔係講笑

德甲全客盤
英超暫時都可以叫全主盤
陣間李城?

兒子夠踢斷人地隻腳啦 依家咪又笑笑口係度踢波 同黑警有咩分別

馬會預言??

似啦

唉屌 var炸左球 rip 0:0

仲要打甩埋張rc

熱 1:1 得唔得

有無人要希拉爾 主場之鬼

炸完再入ok?

-3食3格

華西入球0.5/1

56 亞洲聯賽冠軍盃 (決賽)閪鑽

俄假頭先都炸左球
冇人講

咁撚多波唔撚 撚俄超

12點半？

華西比球

熱11好冇唔11都10
走盤當贏

印超4-4

求下錫菲 追返 1:1

打兩回合

華西似樣
華西數據上完全dominate 對手

頭先睇365咁岩睇到

熱刺角大又斷
正仆街!

華西入一粒都好呀 輸死人咩

修仔入波未

般茅走盤當贏

停半場

般尼仲刷

五連角未

上定ifc

慳返啖氣,半場都過唔到

屌
岩岩足水就有角

鎚仔－2c 快

屌 死熱狗唔俾我派

愛字頭2:1

屌你老母

1-0

半6全6 點賭

岩蛇又中

雷丁 差一粒 快手

無啦修仔

愛2-1

可以博 韋個龍好似直布羅陀

鎚仔刷呀！！！！！！！！！！！

唉屌 做乜撚...

講左熱刺角細

嘩嘩嘩 我仲嬲我自己要愛記冇要搬泥

即買即入！

派我OK?

goal goaaaaaaaaaaaaaal

愛華頓勁到
gel

請下注!

咪撚煩

愛記Goallllllllll

愛記有無var 望望炸左佢啦

華西好波

sorry..... 下次先

主盤角大Allin

忍唔住又買左巴黎

錫菲 比力

我 快

般尼茅夫 完場和/贏 10 1 200

伯明翰追平一世球迷

拜出梅拿

屌你老味 我未

7c 四連

卡數－7c

會走到盤！

ok

希拉里

咁夜有得買浦和紅鑽
希望12月都得

派啦 dllm

加碼 修仔追和照頭十抽三100
走數買乜輸乜

熱狗果場有角未 屌你老母

熱有冇角球奇蹟？
13.5b

型撚到

般狗四連

原來...

4x1 又賴獨特買左鎚月賭西咩

梗係Donald Trump

紅鑽角點睇

屌咩 又 ar

伯明翰入呀

愛華頓-1 上
愛華頓客勝gel

拖肥快啲比多角

又var

嘩屌 熱狗下半場冇左角球旗呀？

細 第一回合好穩陣

又VAR又炸

正pk

熱1-1

鍚1:1

華西又炸

熱11

般尼茅夫上啊！！！！！

錫菲終於

熱狗好波

冇炸 華西

錫紙 頂住

1:1
咁都仲唔刷角抵輸

炸你老母西 on99

亞冠踢凌晨波?

報應來了

客勝

彪哥

on9

Good

堅goal

西亞狗 就一就

熱求走盤

熱畜

仲要和幾多場

抵牙
同妓一樣被話但妓角大良心
熱

伯明翰追和幫下手

華西no炸

又car

有冇傻西買左鎚仔反底
想圍下爐

拖肥糖開到4.4倍13.5

伯明 3:1 派2k 5 1

Var

又VAR

屌你老母抵撚死啦死熱狗

閪冠杯飛到波到

DIER好撚癲

屌阿又var

55

熱狗win加 般茅和/win 10 1 500 叫大聲啲！！！！

又腳趾?

搬茅快杯

堅 1:1

喂 點撚樣呀 又Var

錫飛好波

不懼Var

我愛錫飛

笑4

屌 垃圾熱狗

逼害升班馬

打撚死熱狗

一世球迷

修仔追和啦

熱狗降班啦

熱狗8.5B?

打到佢降班

閪鑽被強姦

鎚1333333333333333

西咸13c

Mma下半場0球

般尼個場無咪斬左
又無角又無入球

-1收曬

有！

屌你老味笠水賣飛結果追和
個錫菲+0.5葬身大海

懶獨特買左比斯特點步署

紐狗7連c未

好在大細注揀岩
pk熱

點解我會般尼串左熱狗角大

熱 31 華20 2 100

大巴黎開唔開到半大

愛3格角大又收晒

熱狗半6全9

亞冠無角 屌你老母

希拉利終極落飛

又收

愛記鎚仔揀左鎚仔第三格。。。快啦

仆街又睇var心諗唔係又炸掛

華西果場補晒飛
錢已袋
88你條尾

單頭 好在

熱狗走盤啦屌你

錫飛 求下你頂住

紐呢球笑死

雷丁差一球

熱狗入波未

搬茅和波！

修仔一係追和一係輸多粒啦屌 唔好煩

葉士 般尼各入一粒

矛夫可以追和嗎
搶攻刷角啦

熱狗點贏 如果唔係錫菲個後派膠跟本攻唔入

咩事

希拉爾超級禁屌

亞冠0c

搬茅快入兩粒

14c

鎚14c 輕鬆3格反底 易到

屌你老母 西亞狗入波未

紅鑽完全唔夠打

雷J 3:0

同路

伯明翰11快

熱刺半6全6

般茅12m？

即盤落飛落到傻

睇亞冠算

意甲角大輸左呀 補返條數

你玩晒啦

似

大咗兩場 阿妓角大大船針得

CF 反cup

妓出奧燒
角大要諗諗

鎚仔俾多c!

比德乙撚完狗終於有番注吐氣揚眉

今日廠必勝

睇槍吧

派我

屌你
買左般尼13.5 X 熱狗14.5

頂佢開 般尼13.5 X 拖肥糖 13.5

西亞魔音地獄主場

我燒放直線比兩閘

上兩場都有

唔好再買德穴啦

華西個埗比多球 熱狗

反完底 比次機會黎 無￥

亞冠未開波？

熱狗-2C
般狗4連

我睇下先
我總係覺到大唔到好大

有燒想買阿

紅鑽無興呂？

入未呀仆街熱狗

華西俾多球

睇兩隊係會大到。。點知佢一早就紅牌左屌你老母

錫飛 頂住呀

希拉就快升兩個盤做一球

搬茅和佢先

7.5b 87分鐘先兩倍

修仔追和一世球迷

般尼茅夫-1隻角都無得叫

李城得1.74

紅鑽廢到

11111

快啲完場俾我買角米

1c?

未見過打train ct jame到咁，痴線

熱刺半6全6咁開心?

Ys

摩拉救一救世

買完車又派唔切買rb
走去買般茅比人cup撚柒 我屌你老母

搬茅夠擔就和咗佢

岩岩打左場cs 對面大陸狗 我打到43殺

算啦 另一場好過

伯明翰追平可能嗎

又毒水好波

閪鑽波都掂唔到

國米串阿妓有無同路？

可能

psg都無波無角 痴線

又同路屌

即埸升兩個盤

希拉爾無極限禁屌

含家剷熱狗入未

希拉爾禁屌到

齊上呀手足

修仔和頭十抽一100

差成班波

閪鑽禁區都出唔到

算吧喇

西咸個龍門比條路黎行下

紅鑽波都拎唔到

L:M

唔使抽
修仔太廢

走盤大家拎翻d錢玩過ok?

唔理了 信念注 20%

浦和紅鑽第一球

半6全6 CLS

熱狗+6

希拉爾刷呀

6分鐘 頂住呀 錫飛

G持

屌 補咁多托柒

紅鑽8.5s

allin般茅60倍反cup算
賭賭賭 輸撚柒曬啦

般尼茅夫肯比多C未

熱狗唔入全隊死啦屌你老味

搬泥和 10 1 10000

即場升到讓紅鑽一球

亞冠場波好撚誇張

半6全6

般尼逼害即場角大

紅鑽班友完全唔想贏

睇好紅鑽 個盤太誇張 唔覺有咁大差距

閪拉爾手足可以call定g慶功

多仔100%

中2x1 愛找卡數

啊記 12.5b穩唔穩

國米角大開到咁高...開硬嫁?

你bo3 win??

阿記三格角大上船

7777

又1球完場撚狗一陣

7777777777

Cls希拉好似想升到球半

伯明翰！

係

熱88888

卡數可否入多粒??

11未

8c
7.5b 2.58 Easy CASHED!

7c有撚用咩屌

太耐冇中過3穿1好開心

雷丁1more

唔想叫了
今日買一輸一無限loop 賭撚

含家剷熱狗

派未

11到一世球迷啦

華西真係好叻叻
抵錫

有呀 賓周蛇

米禾爾絕殺!!!!!!!!!!!!!!!

派一齊開心

8888

eco贏

空難啦熱狗

未到蛇
Yy蛇先係蛇

修狗咁樣輸

般茅next goalll

補7分鐘咁快除褲

錫飛同伯明 都揀左伯明 死得

愛記cashed thx

般狗＋6
要3連c

1834633

希拉升3個盤未

完啦屌你老味唔撚入

有一粒都偷笑

比斯特好似想鋸低巴黎

我估係d油王狂轟落希拉爾搞到跌盤

熱9正一垃圾

傾真係好撚廢

華西2:0?

大家咁話

華西2-0

華西2:0

2:0

油王

西甲彪！

華西叻仔

今晚賺到笑

垃圾搬茅臨尾爆多角

絕殺please

屌炸

派500比一位手足起機
show輸錢證明

比
賽
結
束

熱個左閘同DIER唔係非一般既廢

屌你咩 炸埋

西甲彪

屌 又炸
On9

billgor gel咩
無左半格啦屌

冇運氣真係冇運氣想買柏林聯第三球嗰陣冇網絡咁就收咗皮

盲定弱智？

我宣布 永遠blacklist 熱狗角大

真唔真 我認真需要

華西再2:0

屌咩 華西又炸

又2:0？

係blacklist熱狗

華西又彈出彈入

油王入未

其實無人覺得沙地啲洗腦鳩歌好撚好聽咩

垃圾般茅 成個下半場都唔知踢緊乜柒

2:0
今次堅料 ！

你唔要我要

點撚樣

彪哥威力 一場炸3獲